================================================================================
üìù Mathematics Test - quadratic equations, polynomials, trigonometry
================================================================================
Subject: Mathematics
Topics: quadratic equations, polynomials, trigonometry
Duration: 30 minutes
Total Points: 26
Total Questions: 10

üìã INSTRUCTIONS:
‚Ä¢ Read all questions carefully before starting
‚Ä¢ Show all your work for mathematical calculations
‚Ä¢ For MCQs, choose the BEST answer
‚Ä¢ Write clearly and legibly
‚Ä¢ Manage your time effectively

================================================================================

Q1. To find polynomial, we use the formula:
     [Topic: Algebra, Difficulty: Easy, Points: 1]
     A. An incorrect but plausible answer about polynomial
     B. The correct answer related to polynomial
     C. An answer that confuses polynomial with another term
     D. A concept from a different mathematical area

     Answer:
     __________________________________________________

Q2. Outline the procedure for sine.
     [Topic: Trigonometry, Difficulty: Easy, Points: 3]

     Answer:
     __________________________________________________

Q3. Solve: , 2 + i3, (‚Äì 1) + 3 i , 1 4 11 i ‚àí Ô£´ Ô£∂ + Ô£¨ Ô£∑ Ô£≠ Ô£∏ are complex numbers
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 4]

     Answer:
     __________________________________________________

Q4. What is the formula for angles?
     [Topic: Trigonometry, Difficulty: Easy, Points: 1]
     A. An answer that confuses angles with another term
     B. The correct answer related to angles
     C. A concept from a different mathematical area
     D. An incorrect but plausible answer about angles

     Answer:
     __________________________________________________

Q5. The mathematical expression for ratios is:
     [Topic: Trigonometry, Difficulty: Easy, Points: 1]
     A. An answer that confuses ratios with another term
     B. The correct answer related to ratios
     C. A concept from a different mathematical area
     D. An incorrect but plausible answer about ratios

     Answer:
     __________________________________________________

Q6. Solve: Find the equation of the parabola with focus (2,0) and directrix x = ‚Äì 2
     [Topic: Coordinate_Geometry, Difficulty: Medium, Points: 4]

     Answer:
     __________________________________________________

Q7. Solve: , 4x + 2 is a polynomial in the variable x of degree 1, 2y2 ‚Äì 3y + 4 is a polynomial in the variable y of degree 2, 5x3 ‚Äì 4x2 + x ‚Äì 2 is a polynomial in the variable x of degree 3 and 7u6 ‚Äì 4 2 3 4 8 2u u u ÔÄ´ ÔÄ´ ÔÄ≠ is a polynomial in the variable u of degree 6
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 4]

     Answer:
     __________________________________________________

Q8. Solve: s
     [Topic: Algebra, Difficulty: Easy, Points: 3]

     Answer:
     __________________________________________________

Q9. The mathematical expression for quadratic is:
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 1]
     A. A concept from a different mathematical area
     B. The correct answer related to quadratic
     C. An answer that confuses quadratic with another term
     D. An incorrect but plausible answer about quadratic

     Answer:
     __________________________________________________

Q10. What steps are involved in solving triangles?
     [Topic: Geometry, Difficulty: Medium, Points: 4]

     Answer:
     __________________________________________________
