================================================================================
üìù Mathematics Test - quadratic equations, polynomials, trigonometry
================================================================================
Subject: Mathematics
Topics: quadratic equations, polynomials, trigonometry
Duration: 30 minutes
Total Points: 19
Total Questions: 10

üìã INSTRUCTIONS:
‚Ä¢ Read all questions carefully before starting
‚Ä¢ Show all your work for mathematical calculations
‚Ä¢ For MCQs, choose the BEST answer
‚Ä¢ Write clearly and legibly
‚Ä¢ Manage your time effectively

================================================================================

Q1. Solve: Find the roots of the equation 2x2 ‚Äì 5x + 3 = 0, by factorisation
     [Topic: Algebra, Difficulty: Easy, Points: 3]

     Answer:
     __________________________________________________

Q2. What steps are involved in solving equation?
     [Topic: Algebra, Difficulty: Easy, Points: 3]

     Answer:
     __________________________________________________

Q3. What steps are involved in solving axis?
     [Topic: Coordinate_Geometry, Difficulty: Easy, Points: 3]

     Answer:
     __________________________________________________

Q4. The mathematical expression for linear is:
     [Topic: Algebra, Difficulty: Easy, Points: 1]
     A. An answer that confuses linear with another term
     B. A concept from a different mathematical area
     C. The correct answer related to linear
     D. An incorrect but plausible answer about linear

     Answer:
     __________________________________________________

Q5. What is the formula for angles?
     [Topic: Geometry, Difficulty: Easy, Points: 1]
     A. A concept from a different mathematical area
     B. An incorrect but plausible answer about angles
     C. An answer that confuses angles with another term
     D. The correct answer related to angles

     Answer:
     __________________________________________________

Q6. What is the formula for triangle?
     [Topic: Trigonometry, Difficulty: Medium, Points: 1]
     A. An answer that confuses triangle with another term
     B. A concept from a different mathematical area
     C. The correct answer related to triangle
     D. An incorrect but plausible answer about triangle

     Answer:
     __________________________________________________

Q7. What is the formula for EQUATIONS?
     [Topic: Algebra, Difficulty: Easy, Points: 1]
     A. An answer that confuses EQUATIONS with another term
     B. An incorrect but plausible answer about EQUATIONS
     C. The correct answer related to EQUATIONS
     D. A concept from a different mathematical area

     Answer:
     __________________________________________________

Q8. Solve: may have given you some idea
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 4]

     Answer:
     __________________________________________________

Q9. Which formula is used to calculate coordinates?
     [Topic: Coordinate_Geometry, Difficulty: Easy, Points: 1]
     A. A concept from a different mathematical area
     B. An answer that confuses coordinates with another term
     C. An incorrect but plausible answer about coordinates
     D. The correct answer related to coordinates

     Answer:
     __________________________________________________

Q10. The mathematical expression for polynomials is:
     [Topic: Algebra, Difficulty: Easy, Points: 1]
     A. An incorrect but plausible answer about polynomials
     B. The correct answer related to polynomials
     C. An answer that confuses polynomials with another term
     D. A concept from a different mathematical area

     Answer:
     __________________________________________________
