================================================================================
üìù Mathematics Test - quadratic equations, factorization
================================================================================
Subject: Mathematics
Topics: quadratic equations, factorization
Duration: 30 minutes
Total Points: 14
Total Questions: 8

üìã INSTRUCTIONS:
‚Ä¢ Read all questions carefully before starting
‚Ä¢ Show all your work for mathematical calculations
‚Ä¢ For MCQs, choose the BEST answer
‚Ä¢ Write clearly and legibly
‚Ä¢ Manage your time effectively

================================================================================

Q1. Find the roots of the quadratic equation $ x^{2} - 3 x - 28 = 0 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 1]
     A. (4, -7)
     B. (-3, 6)
     C. (7, -4)
     D. (-4, 7)

     Answer:
     __________________________________________________

Q2. Find the roots of the quadratic equation $ x^{2} + 12 x + 27 = 0 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 1]
     A. (-8, -4)
     B. (9, 3)
     C. (-9, -3)
     D. (-3, -9)

     Answer:
     __________________________________________________

Q3. Find the roots of the quadratic equation $ 2 x^{2} + 8 x - 64 = 0 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 1]
     A. (8, -4)
     B. (-8, 4)
     C. (-7, 3)
     D. (4, -8)

     Answer:
     __________________________________________________

Q4. Find the roots of the quadratic equation $ x^{2} - 2 x - 35 = 0 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 1]
     A. (5, -7)
     B. (-4, 6)
     C. (7, -5)
     D. (-5, 7)

     Answer:
     __________________________________________________

Q5. Find the roots of the quadratic equation $ x^{2} - 4 x - 32 = 0 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 1]
     A. (4, -8)
     B. (8, -4)
     C. (-4, 8)
     D. (-3, 7)

     Answer:
     __________________________________________________

Q6. Factorize $ x^{2} - 4 x + 3 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Easy, Points: 3]

     Answer:
     __________________________________________________

Q7. Factorize $ x^{2} + 9 x + 20 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Easy, Points: 3]

     Answer:
     __________________________________________________

Q8. Factorize $ x^{2} - 16 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Easy, Points: 3]

     Answer:
     __________________________________________________
