================================================================================
üìù Mathematics Test - quadratic equations, factorization
================================================================================
Subject: Mathematics
Topics: quadratic equations, factorization
Duration: 30 minutes
Total Points: 14
Total Questions: 8

üìã INSTRUCTIONS:
‚Ä¢ Read all questions carefully before starting
‚Ä¢ Show all your work for mathematical calculations
‚Ä¢ For MCQs, choose the BEST answer
‚Ä¢ Write clearly and legibly
‚Ä¢ Manage your time effectively

================================================================================

Q1. Find the roots of the quadratic equation $ x^{2} + 4 x - 32 = 0 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 1]
     A. (-7, 3)
     B. (8, -4)
     C. (-8, 4)
     D. (4, -8)

     Answer:
     __________________________________________________

Q2. Find the roots of the quadratic equation $ x^{2} - 9 x + 8 = 0 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 1]
     A. (-1, -8)
     B. (2, 7)
     C. (1, 8)
     D. (8, 1)

     Answer:
     __________________________________________________

Q3. Find the roots of the quadratic equation $ x^{2} - 9 x + 14 = 0 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 1]
     A. (-2, -7)
     B. (3, 6)
     C. (2, 7)
     D. (7, 2)

     Answer:
     __________________________________________________

Q4. Find the roots of the quadratic equation $ x^{2} + 3 x - 10 = 0 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 1]
     A. (2, -5)
     B. (-5, 2)
     C. (-4, 1)
     D. (5, -2)

     Answer:
     __________________________________________________

Q5. Find the roots of the quadratic equation $ x^{2} - 2 x - 24 = 0 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 1]
     A. (6, -4)
     B. (4, -6)
     C. (-4, 6)
     D. (-3, 5)

     Answer:
     __________________________________________________

Q6. Factorize $ x^{2} + 4 x + 4 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Easy, Points: 3]

     Answer:
     __________________________________________________

Q7. Factorize $ x^{2} - 10 x + 25 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Easy, Points: 3]

     Answer:
     __________________________________________________

Q8. Factorize $ x^{2} - 1 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Easy, Points: 3]

     Answer:
     __________________________________________________
