================================================================================
üìù Mathematics Test - quadratic equations, factorization
================================================================================
Subject: Mathematics
Topics: quadratic equations, factorization
Duration: 30 minutes
Total Points: 14
Total Questions: 8

üìã INSTRUCTIONS:
‚Ä¢ Read all questions carefully before starting
‚Ä¢ Show all your work for mathematical calculations
‚Ä¢ For MCQs, choose the BEST answer
‚Ä¢ Write clearly and legibly
‚Ä¢ Manage your time effectively

================================================================================

Q1. Find the roots of the quadratic equation $ x^{2} + x - 72 = 0 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 1]
     A. (-9, 8)
     B. (9, -8)
     C. (8, -9)
     D. (-8, 7)

     Answer:
     __________________________________________________

Q2. Find the roots of the quadratic equation $ x^{2} + 11 x + 24 = 0 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 1]
     A. (-3, -8)
     B. (8, 3)
     C. (-7, -4)
     D. (-8, -3)

     Answer:
     __________________________________________________

Q3. Find the roots of the quadratic equation $ x^{2} - 10 x + 16 = 0 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 1]
     A. (8, 2)
     B. (-2, -8)
     C. (2, 8)
     D. (3, 7)

     Answer:
     __________________________________________________

Q4. Find the roots of the quadratic equation $ 2 x^{2} + 26 x + 84 = 0 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 1]
     A. (-7, -6)
     B. (-6, -7)
     C. (7, 6)
     D. (-6, -7)

     Answer:
     __________________________________________________

Q5. Find the roots of the quadratic equation $ x^{2} + 8 x + 7 = 0 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Medium, Points: 1]
     A. (-6, -2)
     B. (-1, -7)
     C. (7, 1)
     D. (-7, -1)

     Answer:
     __________________________________________________

Q6. Factorize $ x^{2} - 2 x - 15 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Easy, Points: 3]

     Answer:
     __________________________________________________

Q7. Factorize $ x^{2} - 4 x + 3 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Easy, Points: 3]

     Answer:
     __________________________________________________

Q8. Factorize $ x^{2} - 25 $.
     [Topic: Algebra, Difficulty: Easy, Points: 3]

     Answer:
     __________________________________________________
